# Practica SiempreListo

Practica1

1. Usar la clase cuenta para cargar los datos de nombre, apellido, cuenta, tipo, dirección y numero y deben considerarla para hacer la extracción.

2. Leer el archivo  VB inventario e imprimir en pantalla solamente la información en Formato Json y XML de codigo interno "ETAPA 1 A CASA 68"

3. leer 2 fechas y compararlas, el sistema debe poder registrar en dia, mes y año y de ambos datos



Todos los casos sin usar librerias externas, deben ser propias de java

Buena suerte

